[sheshe 11 ]時間過得真係快, 又係時候講

我鍾意女人架!!!

嘩 第一次1001係我爆!! 辛苦哂各位絲打嘅努力!

繼續先
但前夫冇留你？
原諒我咁多問題
因為真係第一次聽呢啲case
由你之前講係人妻我已經留意咗好耐！

都話人妻吸引架啦
留咩啫, 留完都留唔住架啦
你第一次聽係因為你未到我呢種年齡層, 或者身邊有人係咁但唔敢講
我同呢個圈子嘅人傾起, 其實有唔少example

我覺得大過自己嘅女仔好吸引
之前嗰啲都係同年
經驗話我知唔夠成熟嘅女仔最後都係冇好結果
所以想問有冇追姐姐攻略
利申:pure

唔明點解對姐姐咁多幻想
3、40歲嘅les 有返咁上下收入 用嘅食嘅都要靚嘢
如果你讀緊書或只係畢業頭幾年打普通工
好難陪佢地生活態度
一係就又吃力又未識欣賞個d物質
一係就對方出多好多 關係好唔平等

同埋大你咁多 多數有幾樣呢啲諗法:
覺得你咩都幫唔到佢
唔駛點聽你意見
唔想溝通因為覺得你唔會明
自己經濟條件咁好你唔會咁易搵到個好過佢 所以唔就佢就係唔知足
同時又覺得比唔過啲年輕貌美無安全感 管得你嚴
想盡快搵人settle down所以好快好chur
..etc

鐘意姐姐照顧係有好多代價

我不知幾恨有姐姐管束我

好有經驗咁款
如果大三四年呢 ？
不過的確以上講嘅真係冇諗過
唉但搵到先算，我已經冇咗鐘意人嘅能力

我明呀 我咪就係苦主

新post留名

留個名先

首先你要識到姐姐(廢話
認真有冇姐姐願意玩育成game其實真係好睇個人
再黎就係對佢地黎講可能都有心理關口要突破
不過我都認同人妻/姐姐好吸引 (以前有sp係姐姐 大我一輪)

其實姐姐都唔一定係咁難搞嘅
主要都係睇大家有幾愛對方
真係好鍾意你點捨得下下都要你遷就

佢大我超過15年 穩定交往中

同意
愛唔愛大過呢啲現實問題

agger

solunagree
同埋其實姐姐都想做細路女
都想嗲都想人哄
偽細路女嗲個堅細路女 成件事.... 好弱能

唔係丫，俾姐姐嗲不知幾開心

但要姐姐湊女就算吧啦

真係架！成日同姐姐食飯都食貴野 學生妹真係負擔唔起

但 都係好鐘意姐姐

同姐姐互相照顧囉

好奇問下, 會唔會有 she she 同居咗幾年都仲係處架 ?

處唔處 關你咩事

可以照顧姐姐勁有滿足感

尤其是係傻更更果啲姐姐仲正
要調返轉去照顧返佢

無法同意更多

留名

喂啊點解你地咁易識到姐姐

識還識 追姐姐都要花好多心機架

其實姐姐都好想識返d 姐姐
係姐姐! 唔係姨姨!!
而家呢個早出世我幾年
但我經歷嘅野比佢多好多年

咁對住佢咩感覺？
總有嘢吸引到你㗎

首先要識到
你現任係姐姐？

佢唔洗我照顧佢, 已經幫輕我好多
我只係想搵個伴, 舒舒服服, 講野可以亂咁講, 唔洗經大腦嘅伴

30幾歲就快踏入4字頭嘅女老師係咪冇可能溝到

利申 我係pure 二十歲

係好難
不過世事無絕對既

敢問絲打你幾字頭👀？

我三頭 另一半三中

係呀 不過都係大幾年

學校啲老師 ？
支持你

以前鍾意d 大兩三年既姐姐
依家走火入魔，最近兩個有好感既都大十年，越級挑戰
打定輸數，ff 下算

鐘意姐姐

對姐姐完全不可抗力

個個都鍾意姐姐 姐姐又鍾意姐姐
咁去到八十歲都仲有market

如果有transit girl嗰類姐姐真係死而無憾

係鐘意姐姐，唔係鐘意婆婆

首先你要知佢是咪sheshe

五十路如果好似天海祐希咁我OK

竟然同場
呢兩個已經係女王唔係姐姐
邊個攻邊個受

到你7x個陣 8字頭嘅咪係姐姐囉

到你7x嗰陣，就鐘意返啲妹妹

六十路妹妹

all in 天海

當姐姐好可愛嗰陣

成班姐控
呢度啲姐姐睇到會有咩感受

頂 好撚正呀

我都係鍾意姐姐，不過冇大十幾年咁多，都係五年樓下

大家好
想問下有冇tg grp 可以一齊傾下計

Hi bro

How

新人
你哋多數係邊到識 同埋點發覺佢係bi/les?
我係做工程 好難識女仔 更何況係識姐姐

有無tg gp 吹水？

愚公移 山 既精神

三十歲前鍾意姐姐，三十歲後鍾意妹妹

都幾到位 不過唔止she she 上左年紀既女人 都面對緊呢個問題

我都係做工程
上網識啦

係，有啲年紀大既覺得你後生唔識野，又覺得自己年紀大經驗多，食鹽多過你食米，講咩野都會有道理過你

只係普通相處感受到佢咁樣，會好難頂，依種真係點都冇可以鍾意到

出動到四字成語

但又唔想上網識對象 搞到好似好濫咁
比較想係現實生活or到識到
要求唔算高 有學歷有職位有專長就得
學歷同見識個range太大 怕難相處
最好就大我4-6年左右

玩多啲活動呀 義工嗰啲
雖然出左黎做野係難啲識人
但唔想上網搵都係要玩活動識架喇

中意咗個大我一輪嘅miss點算
好憎自己

下世唔撚好入浸大

直？

係好撚難

Miss唔係浸大，係我中學嘅miss

點會無啦啦鐘意返？

你個名好大怨氣

其實中意咗好耐一直忘記唔到佢

BU係辣殺

I know that feel sis

中意姨姨真係

你嗰個係咪單身

佢唔係單身我咪冇呢啲非分之想囉

就係唔知我先囉囉攣 上堂又冇講過自己感情狀況淨係知佢冇仔女

中學之後已經依賴左網上識人再發展，我個行好多女人，但好多都係直，我自己冇信心追佢地

年紀都未必係最主要
而係你一心搵咩就會比個樣野框住

如果真係好似啲人講咁 一心搵"姐姐"
搵到個好有自己係姐姐自覺嘅返嚟
就算人地只係大你5年內
都唔多唔少會有呢啲問題
但相處平起平座 又唔會有想要個種姐姐feel

岩呀，鍾意直女真係攞黎賤

same
成日呃自己忘記咗咖喇放低咗咖喇

等緊開tg gp

Grad jor就約佢啦

認真 就算係個直女主動追你都唔太靠譜
(淨同男拍過拖嘅bi就另一回事)

現實生活好難識呀
到底有咩方法可以肯定佢係直定攣

直接問

新人留名
我是pure🤤

呢度冇tg group架 有咩都可以喺度講

永遠唔問都唔會知

例如有無咩可以鋪敍
唔會無啦啦問佢係咪鍾意女人架嘛

你問佢覺得Hebe直定攣

前提係你同佢熟唔熟先 即使有啲係sheshe
但基於你同佢唔熟 佢都唔會無端端出櫃架
所以熟啲等佢放低戒心先再問 好似好啲

唔熟 毒撚唔識點樣同人混熟

分左手一年都放唔低個ex 但佢已經有第二個 應唔應該追返佢定放棄

此post已完

一係你探下佢口風咩過時過節嗰時問有冇搵男朋友仔一齊過呀

但係佢仲會好關心我

點關心你先

知我唔開心又會話咩佢永遠都會係到呀 唔知佢想點

潔癖撚表示上去執屋已經係指定動作 執完過幾日又亂番

完

佢中意你就唔會同第二個一齊

新人留名
Bi絲剩係同過男拍拖
生活圈子都無咩sheshe
你地究竟點識女朋友

就咁聽落好似無機

佢好摺而家又已經唔太熟 唔知點開口好

新貼留名
突然好活躍

佢好似好注重私隱唔敢貿貿然問同埋已經唔太熟

當我想抽離既時候又黎flirt 我
心好累

提醒自己佢根本係心地差 唔尊重你 唔當你感情係一回事先做得出呢d野

你只係一件玩具

我都係

依2日好熱鬧

唔好再理佢喇 明知佢唔係忠意你就好忠個頭埋去喇

我會試下架啦...但真係好難
見佢搵我 我都忍唔住手即刻覆佢先

Online

遠離直女 珍惜生命

咁你入U其實約返舊老師飲野好正常JA

建議都係識其他行業啦 本身個pool都已經少女仔仲要搵到圈內難度真係120%

新人留名
鍾意咗個識咗幾年嘅朋友A 本身以前都有啲好感曾經暗示過下我對佢有興趣但最後無疾而終 點知早排幾個朋友去旅行重燃起個感覺 由去完旅行翻黎我同佢加另一個朋友嘅感情係大躍進 日日都瘋狂吹水得閒又date下 (另一個朋友知我鍾意A 有時又會助攻等我地單獨相處) 黎緊我同A仲單獨兩個去旅行 糾結緊應該繼續溫水煮青蛙等佢習慣我定還是得閒借啲依暗示下

pure？

中同

周生生個les廣告 不得了 盧凱彤好好j

Link

咁有無feel到A對你有興趣

我都想知係邊識對象 毒到無朋友

咁不如你識左朋友先

有冇sheshe試過同直女搞野?

會唔會直女一試成雇主

我明 我個Miss就係咁 一模一樣

平時其他堂都係無離心機發住夢咁上，唯獨係佢果堂我先會主動答下問題同準時做好功課

叫佢比啲時間你 但係如果你真係冇心同佢一齊就早啲斬欖 唔好比假希望佢

我就係試過一次同唔啱嘅人一齊
之後變到好小心謹慎
結果之後3年都無春天過
可能因為朋友唔多
連有好感嘅對象都無
但係單身係過得幾自在快活嘅～

起碼無咁多煩惱

我都明

不過最尾只可以約到佢食餐飯

但你對佢有無好感先
如果連好感都無
就算一齊咗你自己都會好辛苦

點都狗衝左先

下個更可愛
佢都咁講得已經打定預防針俾你
就算挽留到到最後可能佢選擇進入男女婚姻

就算對你仲有愛 都係愛「正常生活」多過愛你
唔係sheshe無結果 係佢唔想同你有結果

成日覺得D人話同性戀無結果好自我 只係無佢期望個種結果
唔好拖哂所有人落水
同出軌之後話犯左全天下男人都會犯既錯有咩分別

Thanks 絲打
希望自己快d醒啦

恭喜哂

恭喜

Dry左咁耐，明明比人鍾意係一值得開心嘅事，但而家畀呢個人鍾意反而覺得好嘔心 唉! 同以前嗰啲比較質數差太遠

睇黎你食開既都係高質女

外協喎

有本錢做外協既 就冇所謂啦

做左d咩
定純粹鍾意你你就覺得咁嘔心

放個靚負

屌到西都要放負？

邊有西屌 自己都顧唔掂

寡左成年 今日wednesday blue 諗返起好多亂七八糟既嘢 有諗過上btf yo人 但我最後del左個ac 然後聽左半個鐘黃色大門

「心儀男孩長駐於身邊」 知道這一句就應該知呢首歌有幾sad 唔係自膠cm錯heshe野

星期日有冇人去pinkdot

駁你唔到 應該訓返覺個人無咁閪 gd nite

弱弱問一句
點樣係btf yo
新手表示唔知點樣會無咁odd...
Thanks

想去好多年 但交左更返工

[member]

一齊射波各業去咩玩法

黃色大門同紅屋頂

其實我都係 想去但已經冇人陪我去了
我覺得個啲地方好難識到人喎 個個都各自玩

屌你地兩個一齊去咪得

甜到

我都想有人整飯盒我食

可唔可以放負

有請~

句歌詞點解法？

有點1999 包括佢即係佢唔知你有拍拖?

人地做到咁
如果咁都唔透露自己有女友
話無心玩都無人信

今次叫你入小豆釘，你又咁聽話
下次叫你入女朋友，咁你又跟住入啦喎?!

唔明點解要做啲惹人誤會嘅嘢喎
係咪好好玩?

無拍拖嘅話隨得你多線同步
魚翁撒網都係人之常情
但你已經唔係single...

咁老實回答
打完妳嗰頭後有冇濕到先

屌㩒錯sorry

點睇

大概半年前我發現鍾意咗個女仔
咁依個女仔係我年幾前同ex散嗰陣
成日陪我
成日捉我出街唔俾我亂諗嘢
咁喺3個月前左右
一個突然嘅情況下
我同佢講咗我鍾意佢
但我知佢有鍾意嘅男仔嘅
嗰陣佢同我講
無論點我都唔會冇咗佢依個朋友
既然朋友咭已收
咁我就算啦
但自從佢知我鍾意佢之後
佢就開始放肆
好似近排咁
佢成日出trip
我問佢幾時返
佢會問我係咪掛住佢
佢見到我ig post咗句歌詞
無啦啦又會whatsapp我
問我ig有冇咁掛住佢
每次想放棄又俾佢依d說話搞到我又沉返落去
但又明知佢唔會揀我
真心好辛苦

屌！情況差不多！
又係知道我鐘意就好放肆
但我諗佢都係唔想冇咗我呢個「朋友」
我都想知佢地諗咩
如果唔反感，會唔會就有可能？

繼續同自己講
佢只會當你係朋友㗎咋
成日搵你
只係個男仔唔得閒陪佢

我嗰個暫時冇鐘意嘅人
但無論你定我嗰位
我覺得只係依賴咗我地呢位朋友
因為唔想失去，所以間唔中派糧

行開啦關你鬼事咩

我試過放好多次手啦
每次唔搵佢幾日
佢又會派糧
好辛苦

我明嘅
我嚟佢心目中
其實係要嚟攝時間
係時候要決心放棄

雖然係好難，不過終有一日你都會放棄

喺到捉字虱
有心玩唔定嘅，咪認
好過做偽君子啦

Sorry for 放負

寧為她跌進紅塵 做個有痛覺的人
為那春色般眼神 願意比枯草敏感

閉起雙眼我最掛念誰 眼睛張開竟是誰

尋晚冷淡咗一晚
我已經忍住唔搵佢
點知今日又派糧
想我點呀

說好的決心呢

問心
你想唔想同佢一齊？
有d說話你依家唔講
就會後悔一世
除非佢表明憎你
如果唔係都應該一試

俾你寧願
有糧可以ff 下
定係無糧可以疊埋心水收皮好d

咁我寧願收皮
ff完但又明知佢唔會揀你
真心好辛苦

其實又講唔埋
有啲人，可能佢其實係對你有好感
但礙於傳統觀念，未必過到自己
但當感情升溫到一個點就唔會理㗎啦

追完post先知都有幾個係做同讀緊工程
利申 讀緊工程

ff傷心又傷身
一開始胡思亂想就成個人都function唔到
而家就心情壓抑到邊食飯邊反胃

我明...
朝思暮想就係呢啲
有時寧願對方對自己反感
咁知冇可能就可以斷情根

最慘係佢成日叫我唔好對佢咁好
但我又唔捨得對佢唔好

好失望

慢慢就慣架啦

有冇人聽日去pink dot？
玩得開心啲 盡興埋我嗰份

Quit u retake想讀返工程
有無IT絲係到？

想去但要補習去唔到

為生計 冇計啦

各自奮鬥 好事黎

想打撚柒你班友

哦。

你地會唔會畀啲男fd知你係les之後 就比人當做巴打咁？
例如會講佢同時追緊幾個女仔
一個就gfable但唔靚
一個就出親街都會make out下但聽講係公廁
一個就搞過一次當正佢係男友咁好煩
一個就對佢愛理不理唔知點算
etc

唔覺得係一般男同女fd會講既野

當然時不時都會講d輕微性騷擾野
例如女人(搞野)做到既野有咩男人做唔到、叫我介紹女佢識佢話介紹你女友黎 之類
但應該算平常？

我覺得係睇你本身性格係咪好麻甩同man底
我啲男仔朋友都會講下溝女搞野但唔會過火

我有班男仔fd直頭add埋我入gp
成班share同女友扑嘢經歷

好奇問 點解個post 9成絲打都係中意姐姐
我女朋友都話以前好中意好嚮往姐姐，大家好抗拒年紀細過自己既？
好彩我女朋友依家唔中意姐姐揀左我

我以前細個都鍾意姐姐㗎
但依家大個咗
就鍾意細過我嘅

絲打依家幾歲
覺得細過自己既有咩吸引到你

我30頭啦
我又講唔出有咩吸引到我
我講下我鍾意人嘅歷史啦
中學鍾意個大我一年嘅
之前鍾意過2個大我十年
到出嚟做嘢初戀大2年
之後exex細我2年
ex細我5年
到依家鍾意嗰個細我十年
我覺得我轉變得好勁

又唔係話抗拒嘅，但未遇過細過自己嘅令我覺得吸引

準備retake 嘅it狗

絲打想入返邊間？

節衰

中大
想轉埋科唔想做狗

去到幾接受唔到

呢D都無咩好講
除非佢女朋友自己搬出黎完全唔理屋企人

恭喜脫離苦海

年齡同成熟程度無咩直接關係既
可能佢之前一路都無諗過條路要點行 (我覺得除非拍拖求開心 唔係既話其實兩個人最好有D共識好d lol)

最好係唔係bi
bi最後都會搵返男人結婚

關咩事

由一個苦海跳左去另一個

搞過冇所謂啦
未搞過先真係遺憾

咪鬼理上面個通街都係處啦

已block

Blocked

其實我真心想知佢諗緊乜
知我鍾意佢
但佢唔會同我一齊
但會要求我每朝叫佢起身
又會問我點解鍾意佢
不過應該係佢依賴咗我啫
唔好ff太多

Same
自私啲諗
有人鐘意自己，對自己好有乜所謂？
講真男女都好，唔係反感的話
一直受住對方恩惠，佢地都會覺得你情我願

無同理心咪會咁心安理得

就算一齊左 人地付出、自己出軌 佢地都唔會有咩感覺
因為唔會代入人地度諗

好似我ex
自己走去食洋腸派帽俾我
之後周圍同我d fd講
話我返份hea工冇上進心
你識我嗰陣已經知我係咁㗎啦
會唔會5年後先話我份工hea

啲人就係鐘意俾藉口
你不如直接承接自己已經唔愛

我又放個負先

祝你成功
我就自動收咗皮㗎喇

路過放下負
Roommate比左d幾warm嘅野我 我同呀媽share
然後佢講笑咁話你唔好鐘意左你roommate喎

其實佢未係我roommate之前已經有d鐘意佢

竟然咁多工程

Rockmui 有無買十二月concert

將roommate變成女朋友

諗起個場面都温馨

（亂入）有無人會去clockenflap?

好啦 本來有啲淆淆地 見呢到有人都一個人去 咁我都毒撚去～

話說我去星期日～想睇宇宙人
想去埋星期六睇Hello Nico
不過無錢啦

[member]咁有冇人去wine&dine

有興趣

上年都係自己去 爽皮

星期五六呢兩日都好正

宇宙人 你個名
好想去 但唔敢毒自去

我有 毒自去

你女朋友知唔知你叫個女仔小豆釘 仲要叫得咁自然

去啦好正
自己去仲爽 想睇咩就睇咩
想坐就坐

唔洗找

買左邊日？我買左22

睇下一齊左幾耐，頭半年都正常既我覺得
三五七年就似唔正常

我買咗24

冇follow開 你咩情況

有啊 但未知到時會唔會喺香港
同埋喺香港都未必有人陪我睇 (買咗兩張)

我都買咗22
頂買到24咁好彩嘅
如果可以我想睇足三場

24 獨自去

22 唔敢24去睇以免顯得更毒

啱啱去完 希望聽日番工唔會頭痛

對自己有信心，無事既，最多宿醉
今年氣氛爽唔爽

Wine and dine 見到好多sheshe
利申 係果到做

好想同女朋友一齊去，但佢唔太鍾意我飲酒
我次次飲親都即刻紅都面曬，佢就勁憂心咁講：
你隻垃圾豬，飲少少都醉，我要送你番屋企外加不停咁搓我塊肥面
明明我仲好清醒，有排都未醉

這麼正的女

好sweet

佢當左我三歲小朋友咁照顧，跟著我唔俾佢送番屋企，佢就嬲嬲豬，話我咁大個人都唔識照顧自己，但佢隻手都係不停咁搓我塊面
一有機會佢就成日笑9我，話我飲酒廢

[nember]聽晚到我黎啦
個場氣氛好唔好？[/member]

完美體現公就佢贏，字就我輸
補一補飛先，女朋友你真係巧打耳，唔准嬲嬲豬

今日第一日，又係閒日唔會多人 聽日開始應該正啲

好sweet好正呀你地

好甜

其實做工程嘅絲係咪sheshe嘅機會大啲
間公司60幾個engineer計埋我先得3個女
邊到可以搵對象呀

最後女朋友仔主動話同我去 ，肯肯定定係你地幫左我手，去Marco polo個果好定wine and dine好呢

發生咩事

睇得出佢同女仔自在好多
不過個男嘅so sad躺著也中槍

借人ac一問

唉我都知too long didn't read ga la

唔知你同你鍾意嘅男仔發生咩事
日日ig放負
然後我走去關心你氹你開心
轉個頭又走去搵返個男仔
好啦
決心想放低你
又派糧俾我
其實我好辛苦
想走又走唔到
但又知道你唔會揀我

或者佢依家未傷得我夠深啦

絲打得閒上嚟呻下囉

我個ex講過
話同我搞好舒服
前戲做到足
但就冇同男嗰種實在感

可能佢係少數靠插J cum到嘅女仔

22 既可以偶遇喎

可能我係你隔離位呢

知道自己鐘意女仔係因為會怕

每次鐘意嘅女仔做咗啲好吸引、好感動嘅野既時候
都好怕 怕如果佢唔會再做點算
以後身邊嘅人唔係佢點算

對男就完全無試過有呢種感覺 類似嘅都無 not even remotely
想像其他人點鐘意異性 都係用"好似鐘意女仔咁"嚟嘗試理解
咩係真嘅自然嘅感覺 好清楚

好似唔太關事但都想分享下
目前理解自己係bi
男女都有鍾意過 但兩種鍾意嘅感覺係截然不同
對男嘅鍾意 係會想像同佢一齊傾計周圍玩好似會好開心 長遠發展會有幸福美滿嘅家庭
對女嘅鍾意 係會有解釋唔到嘅衝動 想親近甚至得到佢 有傾向性生活方面嘅幻想 又會想好sweet地互相照顧

唔抗拒男性 但覺得自己生理上只鍾意女 好似從未期待過同男親密接觸 （除左鍾意一個男性時會想拖同攬下佢）
另一方面 又覺得鍾意女嗰時嘅感覺好唔現實 永遠只係ff層面 可能因為未同過女性拍拖

有時真係搞唔清楚自己

會覺得在意程度、掛住、佔有慾，親密慾望呢d factor大d
不過或者唔駛決定
純粹你鍾意左邊個咪邊個 除非真係太想有傳統家庭
咁就唔好害人 同d女講明先 淨係散拖／搞

我就係從來未試過鍾意既人係男 類似鍾意都無 唔多想像到
date過拖過都勁怪 先覺得自己les

(調返轉幾多個話自己直既人有試過date同性 我覺得已經試夠
同埋有d朋友試過同男fd搞黎試勁後悔）

多謝佢又hurt咗我一次
距離我夢醒行前咗一大步

緣份呢啲嘢話嚟就嚟
無論22定24 可能22全部都係單丁呢

岩呀
我都曾經死心塌地咁做左3年兵
我都以為自己可以無條件咁對佢好
但慢慢就發現 原來點呃自己都好
人地對你仲衰過普通朋友既話
自己就會懷疑 其實係咪只係自己一廂情願對人好 人地心入面其實係覺得你好煩
係既話 咁咪自己離場 唔好再打擾人
唔係既話 咁咪睇清楚一條仆街 都唔值得留戀
放心放低啦 你終會遇到個識欣賞你 愛你既人架

咁佢俾我嘅感覺又唔係覺得我煩嘅
有時甚至係sweet
但當然hurt嘅次數都好高下
所以希望佢hurt得我深d
等我放低啦

收兵正仆街

回頭是岸呀清
不可一，不可再，向直女說不！

慘就慘在鍾意親都係直女

我同佢攤牌果陣 我話希望佢有報應 受番我受過既所有野
痛快

就算hurt得我幾深
我都講唔出鬧佢嘅說話

好啦我果日問下我隔離位係咪飛砂走奶

比人誤會抽水其實好sweet
毒撚表示連對象也沒有

DLLM差啲唔記得左個ac

好辛苦好頹

新人報到

新人要放低故事

最近有個識左兩年既朋友，成日有意無意咁係我面前提同性戀or gay, 又成日講佢好中意Carol呢套野問我覺得點，ig又po呢啲related既野...
佢係咪估緊我係咪攣

或者佢想你估佢係咪攣

哇100百萬既題目 一子錯滿盤皆六索

好鍾意我女朋友
離離合合左幾年
好辛苦
但大家d性格似啦可能
成日忍唔到口嘈d尻野
我唔知係咪開始有d驚佢

咁點解你唔同佢出出櫃？
反正佢一定唔介意，除非你對佢有意思啦

哲學問題：
究竟搵伴侶就應該搵同自己相似既人
定大家都有唔同，甚至相反既好呢

好難答

曾經遇過同自己勁似既伴侶 我覺得除左外貌幾乎一樣 所以大家好有默契
結果遇到問題連交都唔想嗌

之前曖昧緊既同自己好多樣都好唔同 我覺得無所謂既唔重要既 佢又覺得好緊要
覺得行唔落去自己疏遠左佢

意思唔係話無 不過佢同我ex好似 所以有啲怯
再者又唔知有咩機會come out

價值觀相似既人

相似可能會舒服啲
不過真係愛既時候就算唔夾都會遷就對方
始終相似定唔相似都係要磨合

兵仔今日知佢唔舒服
放工仆去佢屋企陪佢食飯
好犯賤

我成日都會諗呢個問題
之前同過太唔似嘅人一齊
No common hobbies, no common friends
結果話題愈黎愈少
出街除左食飯都唔知可以做乜
要撐住呢段感情都幾攰 哈哈哈

我試過同太似嘅人一齊
結果就係因為咁而嗌交 散
e.g. 兩個都好被動而期望對方做主動
之後再遇到個超相似嘅人
曾經行到好埋
最後又係因為大家相同嘅缺點而嗌交
無一齊到

自此對性格相似嘅人怕怕...
價值觀就唔同講法

kevin spacey單野好怪雞
但又唔怪得佢

如果要道歉 認可能發生過件事
唔認自己係鍾意男既 又唔知點咁
兩樣都認左 又比人鬧係咪轉移視線想脫罪

下，成篇statement避重就輕
本身gay唔gay同佢搞細路根本冇關係
佢就話我唔記得有件咁既事(approach當時得14歲既Anthony Rapp), 之後就話自己係gay
唔怪得佢？佢真係轉移視線喎
連LGBT group都屌佢將件事搞到好似同gay有關咁
而家有好多人，包括house of cards隊crew都岀黎話拍劇期間比佢性騷擾
根本抵比人屌+係病態地咸濕，好嘔心

佢係話唔記得有 但如果真係有嘅道歉喎
唔係話幫佢 但連anthony rapp都話當時spacey明顯係醉 同係30年前既事

搞男既細路 當然關gay唔gay事
我個focus係呢個情況下come唔come out好真係好詭異
或者可以點樣phrase得好啲

咁都係好避輕就重喎
同埋學你咁講，講完如果有就道歉就得啦
做乜又打一段野come out
兩段加埋就係想借come out轉移視線
冇第二段的話一開始應該冇咁多人屌
但佢點都係死架喇，大把人岀黎指證佢

佢都比人傳左好多年係gay
如果回應呢件事又唔come out
等過左之後再come out又好怪
好難唔係一認就認哂

係咪一個人有醜聞 或者係罪犯 就無左come out既資格
以免'污染'左gay movement呢

會唔會啲人慣左覺得come out應該就係正面、慶祝
所以唔接受佢可以係neutral
或者稍為拉埋左負面既野一齊講都好反感

咁你咁講, 即係你唔覺得佢come out係bad timing,
而唔係覺得佢係呢個情況下come out係詭異 (我以為你頭先係咁意思)
而好多人包括LGBT community同我都覺得絕對係Bad timing
只可以話觀點唔同

而紅字又係另一回事
真心唔覺得呢單野搞到佢冇come out既資格, 佢有
但重點真係唔係佢come唔come out
而係點apology
好多人都會覺得一個apology要對題先係一個sincere既apology
come out當然可以係neutral甚至負面, 但唔係Crime
d人都唔係唔接受佢come out, 而係唔接受佢咁樣apology, 感覺好唔sincere
再之後比更多人爆佢d衰野又係另一回事啦

我知你唔係想幫佢, 但覺得你將個focus放左係佢come out度

sorry唔記得原來你講左你想Focus係佢come out timing度
當我上面最後講果句冇講過

或者咁講

一般既come out都係: 主=come out, 次=其他正面/neutral/負面message
但Kevin Spacey既statement大家係當apology statement咁去看待
即係主=apology, 但佢將come out包埋入去, 而佢要道歉既原因係因為crime
所以先令咁多人咁反感

咁諗會唔會好d?

除非喺爆呢件事之前講 唔係都無咩好timing了
好似pinknews講咁
"I don't think Kevin Spacey could've done anything but come out [after the allegation was made].

或者phrase得衰 應該分開哂兩樣野 唔好話件事令佢諗到要come out
甚至分開兩個statement講

不過我覺得話係想用呢樣野當係shield過左火了
正路都會知咩sexuality搞細路都無free pass
就算會比位啲homophobe入都係好低裝個種 唔算係咩反同論據

岩呀, 我都係想咁講

其實睇番d人點指控佢, 佢好多次摸人同性騷擾人都大庭廣眾
仲要連HOC隊crew, 自己做野地方都照做
我唔係好覺得可以用"正路"去形容呢個人

工程系才女點才法

Programming 打code都係一種才黎

好掛住佢 今日好難得咁多左好多接觸

文科grad

商科jj

商科

人已癲

工科水泡

Social Science揸緊兜

繼續lm

我呢家先睇到薯粉之前係出面開個個post

有冇人發現連登化妝品post都係有打手既存在？

有冇人識揀鑽石戒指？

絲打係咪拉埋天窗喇

同鐘意嘅人去食野
佢每句都好似有意無意咁派我卡
雖然本身都無期望會係埋一齊
但聽到真係好傷心

事不過三

d subtle既點樣辨認

見到個絲打明明話自己又暗瘡又油、都仲會介紹佢用bareminerials仲寫哂價錢。
個feel相當打手

諗住求婚

恭喜絲打

恭喜恭喜

哇絲打好堅 恭喜哂

拍咗拖幾多年

恭喜曬
三十份以上既鑽石都可以做GIA證 如果有GIA證其實就好容易比較粒石好壞 不過我冇去過連鎖店 唔知係唔係所有戒指都有

你好好彩
psychiatrist同counselor真係質素好參差
同埋唔知點解有宗教信仰既比例偏高

識D人做呢行既都接受唔到自己同性傾向 不過輔導人個時可能照做到專業既..

你來纏著我 你還求甚麼
太難承受這種卿卿我我
你有陣時留戀我 有陣時留低我
抱著情人 但說很愛我

就黎四年 都覺得自己好好彩遇到佢
多謝哂大家

其實會唔會個個女仔想要一卡？
我諗住0.5-1卡
但有朋友話求婚一般一卡

點解完全無可能

你咁樣同自虐冇分別 cls [/member]

救命牙，牙叔我閪痕牙

有冇C打幫Me奶下。plz!!!! thz=3=

每次用lush沖涼野塊西都有好新奇既感受，
粗粒粒到可以剝皮既磨沙肥皂，
用完皮膚會有光澤既肥皂，
話有海鹽就真係有鹽既磨沙膏，會沖到塊西好澀好拿，
話會放鬆肌肉既沖涼啫喱，沖到個塊西好薄荷涼浸浸。

有冇人用過邊隻沖涼野用完好impressive,好深感受，可以分享下架？

有用海鹽磨沙膏 正

大大份咁，都幾抵玩。

未遇到姐
我都好易鍾意年紀大一截既人
但果d 機會真係好微
唯有逼自己及早抽身架咋

最近覺得有個工作上既同事幾正，但我估大我都起碼八年
慢慢自我收皮之後好似無咁在意了

又新女？

新人留名
我女朋友日日都睇呢個post 然後唔理我

女朋友唔好唔理佢啦，連登sheshe post同唔到你做愛架

佢明顯拒絕你？

搵佢whatsapp佢極hea覆 但又長期online

陰公
女人要吸引男人，都係保持自身既神秘感比較好。

試下唔好再睇住我碌連登

公然打情罵俏 好咩？

一齊睇連登都好既
岩先出面有個iphone x既post 入面側田張圖好好笑

何生，你想大家一齊開心笑，齊返張圖出黎都好應該掛？

好啦係你ig story睇到，ok，係好笑既，我俾8分。

睇住佢日日j腳好咩

你條仔滿足唔到你咩

一訓醒睇到放閃 盲左

各種原因啦，休戰左好一段日子，我當自我修行，戒J
另外，今日啲女同學好淫賤，strapless bra with see through白色針織on top，好難忍

咁你j返佢啲腳毛囉

等我仲以為女追男真係隔層紗tim
咪同溝女一樣咁難

好變態

我貼link

呢啲真係好撚講緣份，個男/女既冇意思，俾你溝到可能都只係想搵你攝時間
但我好欣賞個啲一覺得有feel、中左就會表明心意既人，好大勇氣又好直率。
呢啲真係成世都做唔黎。

我冷靜左喇，開工攰到見到黑絲ol都冇乜feel

不了不了 成日係學校都比佢曬親 我都係留係圖書館比較安全

係佢地太天生麗質、冇護膚既需要

好想知你男朋友對於你對女仔咁咸濕有咩感覺？

有啲女仔係比較缺乏呢方面嘅awareness
試過有同學見到roommate 啲護膚品，話洗唔洗整咁多野，但明明只係好基本嘅toner同cream

開工有師傅播低等生物，好sad

會呷醋同嬲，收走我電話之後就 ，或者拖我走唔俾我再望。
不過其實佢咁望女仔既話我都會嬲，所以收斂左好多了。

仲諗住大家一齊𥄫女幾開心

一時時啦，不過大部分時間都係開心既
不過有時我自己睇到好扯旗時，會唔敢同佢分享，覺得好心虛

講開就諗起我成日思考嘅問題
假設有一日同男嘅拍拖，會唔會比佢知自己係les/bi?
講左又好似會令對方多左擔憂
唔講又好似呃緊佢咁

我覺得無需要特別講
睇過連登啲對sheshe有奇怪暇想//拗直sheshe強烈成就感
再加上啲同事既變態諗法 連提都唔想提

應該講喎
情史約略交代下好基本
就算無認真鐘意過同性 性向都係你一個重要身份黎

調返轉你男友係bi嘅 你唔知情
好放心佢同hehe兩個傾到好埋啊旅行sleepover落bar
拍到咁上下先突然發現 你咩感受

再者 如果佢係啲有變態暇想/恐同既人 你唔會想早啲知咩

啱呀 part of you黎家嘛
做得你男朋友應該要明白同接受埋你呢部分

見住身邊既frd都好易遇到互相鍾意大家既伴侶 得番自己係個池入面繼續深潛呢下有d

無論佢想唔想知都好 佢都應該要知
利申：幾個前男友都知我係bi

放工識都得架姐

係咪好想玩下工作play?

有冇C打同Me玩百合 Me有J

好多人讀engine 好似係
討論下點樣提升gaydar 仲好

Gaydar永遠失靈

時機未到既話 急唔黎
而且咁樣同人比較會好辛苦之餘又冇意思
愛情係生活一部分啫 無謂睇得咁重
最緊要係生活得開心

+1

長髮既話 真係唔知點分 好失敗

有時短髮都未必係
有冇人遇過啲短髮好正？非tb
但嗰種短類似袁詠儀拍007咁

未遇過 冇咩見過呢款
襯到短髮既女仔多數都好正

會覺得好難追

會追到灰

喺尖咀等人 有咩地方可以打發時間

誠品

Starbucks，誠品，lane crowford

咦，今次admin bam人咁快手既

班毒撚要底要吹奏西童吹幾耐

唔係話樣衰 不過唔靚
心諗我平時睇d女仲靚

代入唔到佢地既口味

男同女睇女既口味係咪唔同

我諗係，女仔睇會欣賞啲好過品味、好識打扮既個種完美女人。
男仔就中意嫩口野，仲要有波有腳(唔知點解唔注重蘿柚)

身邊男仔好易俾扮清純姣西迷惑，我不懂

其實你地點決定追唔追個女仔？

當好有feel，好有性衝動時，就會沉船

對我黎講，當我中意一個人，除左好想同佢一齊過日子，仲會好想同佢好親密。
中意一個人、想同佢做愛，好正常姐

做乜鳩，sheshe都要有處女情意結
A0得越耐，就越難越到個同齡又A0架啦，女朋友真係要睇開啲

如果係咁，我應該要好撚介意

但係咪真係會一見鍾情？
會唔會因為對方樣太cool而唔敢追之後就冇諗？

有冇幻想同佢瘋狂69奶閪？

可能未熟所以先cool姐 唔追過又點知得唔得 但唔追就一定冇

起碼唔會後悔！

遲早都要講架啦
愈遲發現佢愈唔開心

佢係會咁諗既 就算你都A0都一樣 幾多人拍過十幾廿次都係未玩夠
咁驚既 搵個結過婚生過仔
最好7,80路乜都試過有資格做人生教練既你咪最安心
聽落似係你介意多啲

笑咗 7 80路

同Me 挽3p ok""=3=""plzzz

死撚開啦on9仔

下次唔洗理啦
你會唔會炆街邊隻狗喺度亂吠？

呢度有無b留長過頭髮 點頂

你指長有幾長 點解會難頂

我係嗰啲頭髮好易厚 大個左一個月剪一次
睇返以前細個長頭髮又厚既相 好想殺死自己

唔關人點睇事
我係留緊 但係我唔係軟髮撚 而家見到2邊叉晒出去就好想剪

想留below her mouth 嗰個頭

自己剪囉 夾起照鏡剷
唔係好難

靚啊 但唔染淺色好易睇落好le fe

留長剷乜鬼

sor我唔係留全頭
吹頭唔好用太熱既風吹側邊 之後啫喱溝水整到你想要既型
kiu到耳仔就好好多喇

其實我好懶 成日戴帽 一苙收埋哂啲頭髮 清爽又舒服

我就是留長的成功例子
日日落gel 壓平兩邊青，雖然好厚都係會有啲拱，但忍下就好快過。

你以前係有青 我一直以為你係長頭髮所以先易變bi

有諗過留左top knot 再放落嚟遮住側邊咁留 唔知work唔work

以前喜歡比比鳥頭

你不要再說了

我enjoy啊
不過比比鳥頭洗頭好攰，洗少日都唔得。
再之前係達哥頭

[沉冤得雪] Professor放棄屈我plagiarism返我清白!!!!!!!!!!!!!

條友真唔真心啊，好誇張

都係柒菇碌咁款啦

點解會咁多人覺得講「好多女鍾意我 我基本上好易食到好多女 但淨係鍾意你」呢啲講法係lum/情聖
男都算 女都係咁

咁難為你，唔洗客氣啦

菇唔係仲難打理咩
我啲頭髮有自由意志 成日亂咁飛唔受控制

仲係 all back
唔撚想搞個頭

JJ signature
如果JJ變齊陰，應該連啤酒都買唔到

佢地應該係睇得太多霸道總裁嗰類冇腦小說

睇霸道總裁原來係想成為霸道總裁，而唔係俾霸道總裁溝

琴日問佢同我一齊係咪好似湊緊小朋友咁，
佢話係。
我開始擔心喇，嘿嘿

返工返到好頹
好愛份工，但啲嘢唔易，成日有甩漏
唔知點先可以做得更好
或者最低限度唔好錯
利申：學生

盡量dubble check，唔好錯係基本
習慣左唔做錯野就觀察下其他同事會點做、預到問題會點解決
最緊要係唔好沉浸係過失太耐，向前望

加油

姐姐你做邊行

近排thankful忙到爆炸
好耐冇入過嚟
大家最近好嘛

如果要咁揀一定係後者
但揀得後者你就可以揀埋Burberry, Prada
但如果你冇budget 上限，Hermés係個好好既選擇

Prada啦
10個女仔9個都鍾意

錯係平常事 只要記住自己錯咩下次小心啲就得
同埋唔好怕柒 有唔明就要開聲問 好過自己唔識做做錯 加油

自己整最正

新人
機緣巧合係熱門見到呢個post覺得好神奇連登有post講sheshe
追左幾個之前d post
好開心遇到同路人
留番自己個故仔先
覺得自己好好彩 幾次拍拖都好順利 對方比我整攣左
好開心識到宜家個女朋友
雖然無expect過自己會同b一齊
同佢一齊真係好開心
問下大家邊度有唔貴 簡約設計既戒指買
同埋點樣神不知鬼不覺知道佢戴咩size

all im bur記
上網買唔貴

噢，u inspired me
即刻去搵課程

搵左喇，最貴都唔過2000，很抵屌

即係你一直係pure再不斷咬攣直嘅?!
如果我係pure 除左女校真係唔知點出擊

襯佢訓着用紙條圈個圈
銀黏土？

我嗰個整左唔洗1000

我知我係仆街仔，gaythering 講左成年都冇件事

原來仲有gaythering
食完冬蔭功去廁所嘅感覺歷歷在目

女死女還在

我都prefer收到diy嘅😍
最有意義～

時間耐左就會無感 好殘忍但人既大腦就係咁樣運作

破A0未啊屌

我一直係pure 然後我係讀女校
訓覺嗰個有d冒險佢幾易醒
有無人可以教我點用會員功能 private左自己個cm

我23歲A0

我又唔記得左你係邊個喇
有食過冬陰公咩？

就快23歲a0
有無人要左我呀呀呀呀呀呀

Year 3 覺得A住grad不遠矣

咦咦咦，好似記得喎

好想食沙嗲皇，之後就去食糖水雪糕

最記得都係字母湯

可能佢仲係到架

我係話你呀字母湯

無事既 我都係 year3 先再拍翻拖
如無意外應該o住grad

睇字都笑出聲 差d遺忘左依件事
真係經典黎

啱啱知道我個ex就結婚
個心好痛

是a也是0~

記佢一世

個次唔係全部鼓油湯咩 我記得係井上叫嫁嘛

佢成日恰我 嬲

成日唔見左人 嬲
好想gaythering 啊......
當年既感覺真係每次都新鮮又刺激，既期待又興奮

約la

邊個恰到你啊
我........已經完全冇印象

留名等

我已經冇咩印象
總知快d約

偷偷地改名唔出聲
仲嬲你幫我夾野食夾一粒 又淨係唔幫我拎雪糕
小氣

一月約好唔好啊

終極小氣閪
點解可以記到依家 我真心冇印象

十一月中已經要約出年

你都好意思講 你六月同我講九月 講到十一月都未約到

12月考試啊親

一月我fit喎

好想去 代我去 一見到美國 澳洲逐個逐個立法就好想香港快啲進步下

恭喜所有係澳洲嘅sheshe絲打!!

Love win

係開心嘅
香港唔知有生之年立唔立到法

俾貴少少冇壞啦 啲皮靚好多

我係整比自己 是但啦

仲有聯絡？
振作呀絲打

我彈

我諗住去

間唔中有入嚟做cd rom
上個水同大家打下招呼

Pure 有個靚女友

硬係要隔幾個回覆就整sad左你

約下星期點睇

如果下星期閒日黎講，我星期三ok

係deadline中掙扎嘅可憐蟲表示12月尾或者1月會開心啲

下星期三我都ok

我都可以ok

我又ok

[member] 我會啊 [member]

負能量爆燈 人既問題

我都學習緊點樣自我開解

咦，好似開始壯大起黎喇啵

到時再約多次囉

腦細我星期三返工
咁係咪要射波

咁又唔好咁激動
星期四呢咁多位？

是但啦

得星期三

腦細咁點啊 我星期四返囉

如果薑餅人就到就就啦，反正未出更表
星期三好啊

呢度個個都中意姐姐 你小心啲

我等你通知

覺得應該ok 黎左個fulltime搶更唔太需要我

咁就放心出黎玩啦

成個post男人

你入嚟做乜鳩

星期三我都得喎

你話得我就記錄在案架喇

大家有冇咩想食？

食咩冇所謂 (唔好太貴
坐圓枱會開心啲

要平 窮撚到仆街

Ok

呢家有九個人

說書人同埋喂_唔撚係掛
麻煩留tg，或者你地tg我

召喚喂_唔撚係掛絲打

番工好悶可以點

玩腳

玩腳毛

[member]我要去淥腳毛 ［/member]

22點睇

即刻變姐姐

Shxt 24
姐姐我聽日唔想番工

26歲表示 :

26我ok

gff大我8歲

很想要吧

為何這些機會不是我的

呢到d姐姐睇住我大

睇住你腳毛變長

大姐姐

老鳥(認真我都覺得自己好老

依個真

你去？

邊爐正，以前讀書成日食

Me是妹妹😚一齊睡ok😅

廿中
覺得好快就到三十...

大家block晒上面隻狗未

Me未

直接扑濕佢啦 左撚住曬

但你刀冇J，點扑

我認我遲，頭先先block

你係咪已經直接blcok咗睇唔到

TB 好撚嘔心 成班基因有問題一出世就樣撚衰又肥

堅持落去

你溝唔到女？

通常都係溝唔到女嘅先會好憎TB

又block多件

邊部 唔洗4位數咪算平
你話送比佢然後日日去佢到打
利申：ff

買switch同佢一齊玩呀嘛

大家唔好quote d on9個回覆啦，本來block左睇唔到架

同個就結婚既好友係度吹水
講到其實single係件幸福既事
又係既自已想點就點
去邊就去邊
"目及"女就"目及"女
就係冇得買二人同行既機票

由得d loser發癲咪得 唔好quote

自由既價值遠超一張平機票

笑咗

古惑啊佢

唔知佢係1定0呢

唔好心軟 唔好理佢

睇女一定係一齊share一齊睇

玩緊咩game

有冇人去clockenflap睇cosmo people

柯滴屎真係好正
啲kingdom個個都好靚
我都係番工放工搭車玩

今日會去clockenflap 但唔多識佢地

發現有條友留言真係專吸負皮

女朋友個好朋友鐘意咗自己就一年
同我表咗幾次白
糾結咗好耐話唔話俾女朋友知 最後都無講
唔想佢唔開心同無左個朋友 因為佢本身就唔多朋友 我係咪做錯咗？
利申:pure

出發點係好但我覺得都要話俾佢知 嗰個朋友明知個frd同你一齊都要表白好有問題
同佢講好過有一日俾佢唔小心發現

你做乜鳩

你講緊你咩

去咗3 days 好多les couple

你女朋友個frd想點

十二月瘋狂返工 決定用金錢填補我內心既空虛

佢本身就直既 唔知點解拗攣到咁
佢試過我病咗連工都唔返想陪我去睇醫生
試過好幾次發曬神經喊住打黎話鐘意我好辛苦
話對我女朋友覺得好內疚
有時都唔知點做好 我會諗點解呢個人要係我女朋友既好朋友
但我好肯定自己淨係鐘意女朋友一個

我係你女朋友會想你坦白話我知
我會想知身邊發生緊咩事，氣氛變成點

做咩搞到咁灰

因為根本冇機會慶祝
雖然我知佢忙，冇心機理呢啲野

我都去左3日
前兩日唔多覺有好多 今日就好似多左咁

好想一月去日本同d冇偽裝既囡囡一齊浸溫泉

一齊行街買衫買化妝品太低級
識玩一定係一齊去買bra

次次唔就女朋友 都會sad啊鬧交啊咁
sad緊鬧緊既時候就會情願一早就左佢 廢事又煩又搞咁耐又傷左感情

到下一次 又會氣上心頭無就到/語氣衰 又loop

呢D情況通常我會收聲/佢會收聲沉默一輪
心情平復返先會攤返出黎講

只算事後傾返都麻麻
覺得拍拖 就算做到不帶情緒咁溝通都係傷感情
成日都係一個遷就左 再期望另一個人會喺其他地方補償返

咁要睇下本身你對對方有幾了解

吓